摩迪拎獎C.朗缺席

歐洲足協頒獎大會，C.朗拿度並沒有出席。這位葡萄牙球星被評為「最佳前鋒」，但是他未能拿到最想贏得的「歐洲足協最佳球員」獎。

C.朗拿度沒有參加頒獎典禮外，他的經理人文迪斯也發起對歐洲足聯的攻擊。文迪斯在接受葡萄牙《紀錄報》採訪時表示：「足球比賽在球場的四條線中進行，這就是C.朗拿度獲勝的地方。他在歐聯攻入15球，背著皇馬贏得又一個歐聯獎盃。」

對於C.朗拿度未能贏得歐洲足協最佳球員獎盃一事，文迪斯指：「這是非常荒唐的，是一種恥辱。我不是說質疑獲獎者，他是他那個位置上的最佳。」

文迪斯認為，摩迪是最好的中場，但不是最好的球員。不過西班牙《每日體育報》表示，文迪斯忽略了一點，那就是摩迪幫助克羅地亞以出色的表現進入世界盃決賽，而C.朗拿度的葡萄牙則在16強中被淘汰出局。

頒獎典禮後拉莫斯也談到C.朗拿度，對於C.朗拿度的缺席，拉莫斯表示：「我們甚麼也不知道，得知這個事情的時候，我們也感到驚訝。這是他的決定，他想怎麼做就怎麼做。我沒跟他談過，他有自己的理由。這個問題你們應該問他。」

拉莫斯還表示：「我不相信摩迪得獎，C.朗拿度就不高興。他沒得獎或許會生氣，但不會是因為同伴得獎的緣故。如果有球員配得上這個獎盃，那就是摩迪。」

皇馬不嬲重情義

佢擺撚明唔妥佩狗個死仆街啦

拿維斯拎最佳歐聯龍門佩雷斯主席塊面黑到